點解日本d的士咁貴都有人搭??

平均貴過香港幾倍
搭遠d出機場下下成千蚊

有錢咪搭囉

但佢地收入唔係高過香港好多

去d鄉下地方的士都勁撚貴

但佢哋支出少過香港好多呢

方便呀屌

貴咩？

點會?佢地d電話data勁貴喎

1600yen 5G 包電話叫貴？

會唔會你自己窮

有冇咁平呀

人地貴得黎服務好,香港平有撚用咩

應該都係

比錢班的士狗仲要撚返你轉頭

大鄉里出城

自己睇
香港D data plan好既咪又要兩三百

因為人地有咁既價錢咁既服務質素
下下都用你香港標準黎度人咩

點解我係香港識嘅日本人個個都話日本data貴嘅?

佢地司機好多會落車幫你開門
架車個mon又會顯示gps可以望住去到邊 唔會比的士佬兜路呃錢先

好心你柒少陣

佢哋用三大電訊商，出埋部 iphone，實貴啦。

四個人搭短程分分鐘平過搭巴士
800yen 的士
巴士 210yen/人

短程差唔遠

係香港你四個人搭巴士咁短途都貴過的士啦

日本啲的士服務好到係你私人司機咁 相比香港

貴咪好 錯過尾班車就可以揾藉口拖女爆房

你咁講真係好誇張

點解香港d樓咁貴都有人買？
因為有需要囉
on9

所以日本的士係有人搭囉

搵片睇喇 好好禮貌架

佢地的士司機著制服, 好專業

係住既支出少好多

佢地好多地方都好山卡啦
巴士/地鐵都未必到
行又要好耐

日本搭過
JR站同個location太遠
寧願搭 唔好行

點解香港啲樓咁貴都有人買?

衣食住行呢

因為d人on9

日本人有幾可唔用三大

連地鐵都貴到仆街

佢地有的士公司，當打份服務業既工咁做，唔似其他地方要自負盈虧

日本人點知的士其實係貴？
同乜野比？

服務嘅群體唔同啫，起碼唔會拒載同埋唔肯過海先.....

data貴係,但唔似香港D19 網絡商經常落黑洞,買左服務都用唔撚到

山頂ｄ獨立屋夠貴啦,咪－樣有人買

正常上班族有錢梗係用三大，學生師奶失業咪格安。

小朋友其實成過歐洲同美國都係咁係香港先咁平（好L平） 好正常有市有價

有次係日本撘，個呀婆唔識英文，開google map比佢，又用翻自己本地圖睇，係一本書咁樣嘅地圖，最緊要最後去唔到目的地，好辛苦先同佢溝通到，係最近嘅鐵路站落車

太短途 唔接
太長途 唔接
要交更 唔接
唔就腳 唔接
要過海 唔接
唔識去 唔接

睇呢個post會見到好多係知仔獻醜

日本都大把家庭plan啦

講到格安無人用咁

只係想講日本衰退咗咁多年啲人都仲係好有錢啫

日本要洗可以洗好多，但要慳都可以好慳，唔同香港上慳都慳唔掂

日本人收入同香港差不多
fg 都係講緊13 14k
樓開支低過香港好多
但其他開支一樣咁大
唔會點解會覺得日本人有錢

年功序列制度
班廢中廢老unun腳一年袋成千萬
退咗休仲有年金養
無錢只係後生嗰班

唔係佢地既錢

日本公司好似包埋員工返工車費

本身車費就已經貴 一個站都200yen

一樣有個人的士，不過好少

日本的士也會拒載的

如果是營業區不同就會

例如你係成田機場截左架東京23區營業所既的士去橫濱就會拒載了

有次差d趕唔切飛機，市區出成田搭咗19990yen

都唔會下下包你搭的士
除非見客or OT到無車

點解香港d樓咁貴都有人買？

公司claim呱

人在京都，剛剛坐的士，3個人出入條數好過坐巴士

唔長，唔遠，中距離岩岩好，好似側魚涌經灣仔繞道去灣仔咁就最鐘意了

好平咋喎

本州果邊不嬲係貴 不過之前係沖繩狂搭 好平

好似都係一dd

有d 顏色的士服務好似一般
試過自己開門搬行李

其實搭短途ok 既
長途就真係超貴

日本不嬲係交通費貴，其他野平

上次趕景點，係銀閣付近等巴士都排晒長龍，唯有搭的士算。

畀個概念你，你預大約一分鐘車程100 yen

有需要咪搭囉

你咩台有啲咁嘅plan 我即係轉

佢哋以為日本人工唔會加
永遠比較都係FG價

樓價低已贏你香港號稱低稅物價平但樓價高嘅假象，點貴都好，日本同香港樓嘅差價夠你係日本慳慳地食返廿幾三十年

香港物價平條撚
daiso 100yen既野黎到香港12蚊
便利店買支2L水98yen香港700ml都要10蚊
超級市場夜晚特價飯平到唔洗錢咁
吉野家牛肉飯都仲係380yen再平少少要個牛鍋飯280都食到
m記一個餐都仲係600幾yen

真係唔知邊度先物價低

廢老同政府成日拎黎打飛機，話就話冇稅，你試下高地價加埋消費稅，睇下仲反唔反9你，我呢家買層樓應該約百幾萬比人炒到六百幾，係瑞士交稅一世人都未必交到4百幾5百稅啦

萬*

日本正常人好少搭的士，除咗有錢人同可以claim 公司。

加消費稅
香港人：要返工不了

4年前雨革個期去芬蘭旅行
Helsinki一間1000呎既屋都係講緊10萬歐羅

問過 London 未

有次去大阪
點解唔同的士起錶唔同？
好似白色車平d，黑色貴

唔同公司

上次係札幌住宅區食完野

一條友坐電車加地下鐵成500yen 仲要半個鐘

3個人一齊搭的士1000yen 返到酒店, 6分鐘到

咁香港都有2蚊 5蚊店
日本水本來唔駛錢 水喉水都飲得
香港本來飲用水就要錢（煲水電費等等）
特價飯煲可以用10蚊街市燒味飯比較
香港唔係有24蚊餐？ 日本普通m記餐都係大約7xx

Uq mobile. Yahoo mobile. 等等都有大約2000樓下 3-5gb（睇有無迎新約活動）

都係睇人 唔係個個有禮貌

但係遇到無禮貌個機率係非常低

andy哥，hi

hi
Btw我比日本的士佬屌過

係睇比唔比得起姐
比得起實有人搭
Uber夠唔平，咪一樣有人搭
當全日本都無人搭果陣咪可能減價囉

12月去大阪有冇咩特別活動或展覽睇?
另外如果食壽喜燒有冇推介

唔想行咪搭囉

傻鳩

租車仲平撚過搭的士多多聲 想去邊就去邊

正想講
Black cab好撚貴
我係日本搭都仲可以好悠閒同個司機吹水
係英國會緊張到眼訓都唔敢訓

做m記都70港紙一個鐘 香港最低幾多呀

黐線咁都撐
我要佢部車姐，開個門都計
我依家殘廢咩
香港俾呢啲服務你
收貴兩舊你濟唔濟

公司車會好得多
坐過個人營業的士，態度都唔多好

係你窮姐

$10燒味？住大西北？
深水埗都未見過咁平喎

坐過一次十三去新大阪貴到

Club Sim 先$15日，貴咩？

上次打風京阪停駛，喺京都搭2個鐘的士返大阪

就算係咁你條窮撚都唔會坐飛機間唔中坐頭等啦

搭得的士都係趕時間，仲要等司機落車幫你開門？

點解一定要趕時間先搭
唔可以想舒服d先搭？
唔可以唔想同人迫？
唔可以唔想轉車？
唔可以有得claim公司？

搭過一次 好好服務 轉過灣差唔多到但塞車都停左咪錶唔計錢落去 良心過班pk香港的士佬啦 短程會支持下 長就不了 真係太貴

睇日劇 公司職員見客. 中產人事. 搭多.
好少見年輕人搭.
..好似係

係貴係有服務既，司機有禮貌，車又乾淨又舒服
搭過幾次佢地都揸得好斯文，真係趕時間既都唔知點算

遲起身趕唔到巴士咪要搭
我MISS一班JR就唔見2000YEN

你都九唔撚搭八

hk 的士太平，d 人當巴士搭

你同佢講趕時間就會幫你超快速 利申 試過

我識好多在港日本人，個個都讚香港搭的士超平

樓主全家俾狗屌
有冇人家族入面出過殺人犯?

試過青森站坐去酸湯溫泉20000yen